覺唔覺人大左剩係鍾意玩真實系遊戲

我小學時鐘意玩heat project同跑online呢d鳩射鳩跳game
見宜家d幼稚園細路同小學生都玩minecraft 有d仲講fortnite
但再大個d開始覺得呢d game無聊,就會追求更真實既射擊+戰略game
例如csgo pubg r6 大家點睇

唔關事 你收皮

唔覺
有時反而想玩返啲畫面唔真嘅game

我以前玩online game 入一堆點數每個月用五百幾去抽垃圾
而家玩魔獸 每個月百幾蚊

呢三隻叫真實

得你係咁

見到pubg已經唔駛睇

Cso個on9喪屍都真過佢地

玩緊arma3嘅我笑而不語

以為又係日系歐美條友

Can not agree more
小學 中學果陣就打CS
識返工搵錢之後
一有時間就去美國試下槍 射下靶

CS? 不了

又係扮大人post

我大左反而想玩下minecraft依類game
覺得夠輕鬆
但係唔敢叫朋友一齊玩怕比人笑

pubg真實既話就唔會對d毒無防禦措施

樓主玩lol

IS

“人大左”系列

樓主肯定00後扮大人

淨係玩單機

CS都真實你係撞親個腦？
射百鳩幾槍先死人

Battlefield 都假假地

我冇笑 但聽到有狗吠了